一人一個玩靈異遊戲經歷(九個靈異遊戲)

見到連登近排咁多靈異po，搞到我想問下巴絲們有冇玩過靈異遊戲嘅經驗？有嘅歡迎入黎分享下

１、 不知名的請仙遊戲

這個請仙的遊戲是由一個小鎮上留傳下來的。 挑一個沒有月亮的夜晚。 或者那天晚上的月色是黑色的。 然後你的遊戲地點是臥室。 你有沒有朋友或表姐送給你的洋娃娃， 每個女孩子都應該有的吧。 你的臥室裡應該有陽台的吧， 也應該有的吧。 還有你的床。 就這些簡單的道具。

首先我們在陽台上走三圈。 用你平時走路的步子走， 很快， 三圈就走完了。 然後跑到你的床前跳三下， 接著， 對著你的洋娃娃打三下。 晚上， 抱著你的洋娃娃睡覺。 你會聽到有人不停的在敲門。

這個遊戲不知道有沒有危險。 如果有興趣， 不妨嘗試下。 但是我不知道這個遊戲的弊端在哪裡。 萬事小心為妙吧。

２、 鏡子鬼

３個女生２個男生， 尋找一個有大鏡子的房間， 保證距離是能夠看到所有人的位置上。 男生要分開， 圍成一個圈， 記好鏡子的位置。 站立一會， 到接近午夜的時候開始繞圈， 由女生開始向前面的一個人的脖子根上吹氣， 不要發出太大的聲音， 依次類推， 同時不停的繞圈走。 當有人感覺到脖子上被人吹了兩口氣的時候， 要說來了， 同時背向鏡子， 其餘四人一起看鏡子裡面。 多了個什麼？？？！ ！ ！

切忌：不要中途偷看鏡子。 不管看到了什麼， 不要逃跑， 要大家一起說"去"， 並轉身。 最好有一個人做領導發佈這樣的號令， 如果是領導背向鏡子， 生死全靠大家自己了。

據說是看到５個人面對鏡子， 也有說６個人， 也有說到處都是人， 也友說不是。 。 。 。 。 沒有正確描述出看到了什麼的人現在還存在。

３、 進門鬼

６-１０個人， 女生多尤其好， 找一背陽的房間， 於天黑之後全體進入， 大家編好號碼， 以抽籤決定最好。 可以點燈， 屋外也可以點燈， 但是屋外不能來往人太多。 由１號首先開門出去， 再關上， 面對門默數１０下， 敲三下門， 由２號開門讓一號進來， 再出去， 再關門。 依次類推。 在開門關心的時候， 屋內人不要喧嘩， 不要靠近門， ５步外較佳。

最後， 當某一號給某一號開門的時候， 在門外的某一號身後有什麼？

切忌：如果看到門外的某一號身後有什麼， 切不可關門， 否則門外的人有性命之危； 大家看到該東西后， 不要四散跑掉， 要一起向門外吹氣， 直到看不見該東西為止。 門外人切不可回頭， 開門人切不可離開門旁邊。

看到的東西就是門外人上輩子所欠的罪孽， 如果出現了， 門外人今生要注意保護、 愛護該類人或物， 方能補前世罪過。

４、 吃糧

１０人以下， 男女各半， 蒸白米飯一碗， 碗用古舊的尤其好， 殺雄雞一隻， 淋血於飯中至和飯齊。

眾人圍成一圈， 繞飯行走， 並口中或心中念：過往神靈， 請來吃糧； 若吃我糧， 請解我難。 不時， 碗中雞血漫出， 立即鋪白紙於地下， 全體背過身去， 一人提出問題， 什麼都成， 聽到碗破裂後， 可以回頭看紙上內容。 一般是用雞血寫成。

切忌：問問題後在碗沒有破裂之時回頭； 看完紙上內容要立即到十字路口焚燒， 碗和糧腰深挖埋至背陰出。 不要讓其他人看到紙上內容， 不可透露紙上內容； 其餘人不可偷看紙上內容。

據說：紙上有解答但是也有條件， 最嚴重是幾天死。 一般鬼吃了你的糧不會提太過分的條件， 但是鬼也是冒了風險的， 所以， 如果你不執行或者沒有達到它的條件， 你就很難說了。

５、 請碟仙

碟仙， 顧名思義就是在碟子上的神仙。 他們無形無影， 附在碟子上， 他們有預知未來， 過去的能力。 他們很善良， 當然偶爾也會調皮一下。 這世界真的存在一些人們所不知道的東西， 或許很多人並不想遇見， 但是他們， 對我們沒有什麼害處。 也許你們應該見見。

請碟仙， 要講究時間和地點。 最好選擇在比較清淨的地方， 通常在晚上１１：００左右。 （為什麼不能在１２：００呢？因為１２：００是鬼開門開啟之時， 也就是百鬼出動， 夜遊的開始， 所以， 那時候請， 請來的是什麼， 我也就不說了。 嘻嘻， 如果你夠膽不妨試試啦） 。

人數：在５-６人左右， 以為請仙是用人的意念來請， 普通的人， 意念比較弱， 除非你有特異功能這就另當別論了。

道具：選一個比較乾淨的小碟子， 最好是白色的， 然後先在一張大大的紙頭上用筆， 倒扣碟子， 在紙上按碟子的大小畫圓， 分別寫上"是""否""１-９"數字。 因為小碟仙雖然是神仙但是和我們也是陰陽兩隔， 所以只能通過物體來交談， 而不能說話。 （估計深更半夜的他和你說話， 你要口吐白沫了） 。

好吧， 一切就緒， 我們開始了。 所有的人圍坐在紙旁， 碟子則放在紙上。 關掉所有的燈， 關掉門， 打開一扇窗。 然後所有的人用手指輕點在碟子上， 每個人用意念去想"小碟仙快來". （如果其中有一個人心有雜念， 那麼小碟仙是不會來的， 如果來了， 也不知道什麼東東了。 ）

大多數人請到碟仙以後第一個問題會問碟仙是男或是女， 幾歲， 是怎樣死的， 碟仙就會一一解答。 但是問這種問題時不能講一些對碟仙不敬的東西， 因為會有麻煩事發生。 切記切記！ 之後你可以問一些你想知道的問題， 碟仙會帶領你找到要知道的答案。

一切問題解決後， 就要請碟仙回到原位， 這一步不能馬虎， 因為做錯可就不得了！ 當問完了所有問題後， 一定要說："碟仙碟仙， 所有的問題都問完了， 你可以下去了！ 「之後碟子就會回到原來位置， 你就可以把碟子揭開和收拾了！

要玩碟仙這種有神秘感的占卜， 一定要準備好一張象掛曆紙大小的白紙， 在正中間畫上和碟子一樣大小的圓圈， 圓圈裡面要畫上一個骷顱骨頭， 在圓圈周圍有規律寫上你所知道的姓氏、 名字、 數字、 顏色和其他你想有必要寫的東西。 要記住要一列一列分清楚。

注意事項：

不能主動要求小碟仙離開。 因為你請他們來， 怎麼可以逐客呢？如果你趕他們走， 後果。 。 。 。 。 。
如果是夏天， 要點蚊香或者開電風扇， 都要得到小碟仙的同意。 如果你擅自做主， 後果。 。 。 。 。 。
每一次， 小碟仙總會捉弄一個人， 對哪個人的問題他的答案都是掏糨糊。 至於是誰， 那要看小碟仙的心情了， 如果是你， 那就自認倒霉吧。
每個地方小碟仙的規矩都不一樣， 具體情況還要具體分析。 如果你有興趣不妨試試了。 他們的預測很準的哦。

另外， 聽說請筆仙、 碟仙、 筷仙等有兩大禁忌：一不問冤情， 二不問死法。 以免易惹鬼上身。

雖然碟仙很和善， 不過有時候你請的並不一定是他們， 所以， 看你的在造化了。 所問的問題最好是簡單的是否， 以及數字， 這樣比較容易溝通。 一切， 就看你的了。

「碟仙"就是在特定的條件下請到的一種無形的生命附於小碟子上， 可以問很多問題， 通過事先寫好的字盤而指出的一種通靈遊戲！ 一般是４個人同時進行， 最好是二男二女比較好， 但是不可以有月事的女人在旁邊， 如果有條件的可以在墳地或者陰氣中的地方最好， 還有燒香！ 但是一般不要在沒有法師指點的情況下去玩， 如果在玩的期間有人殺氣低就會有不好的現象發生！ 還有當碟子要走出字盤外時， 一定要要求碟仙歸回字盤內， 不然同樣會有不好的事情發生！ 實際， 「碟仙"就是"鬼"， 也許是在座的某某人的某某親戚， 或者認識的人！

「筆仙"大致和請碟仙相似， 不同的是可以一個人玩！ 但是還是要注意安全！

這類的遊戲還是不要玩為好。 如果請蝶仙， 筆仙的人心不真誠， 也就是抱著開玩笑的態度去玩， 一般在請仙的過程中會失敗， 就是請到了也有危險。 以前聽說請蝶仙， 請到的大部分還很友善， 但是有一次發生了意外。 當時的景像已經那幾個同學嚇的神色變， 神魂顛倒了， 還好有一個人比較清醒， 她又小刀劃破了手指， 把血滴在碟子和紙上才化解了可怕的異像。 所以嘛， 還要慎重哦！

６、 招鬼術

在月圓的午夜， 在一條沒有人的路上——小巷子最好 （濕氣較重的地方， 不然是見不到鬼的） 。 一個人面對著自己的黑影向前走， 沒走一步就念一次自己的名字， 當你走到１３步時， 就會發現地上有兩和黑影， 一個是你自己的而另外一個就是你招來的鬼， 這個鬼會幫你一個忙但是也會請你幫一個忙 （幫什麼看情況） 。

小學有同同學係課室玩碟定筆仙
但好似好求其又冇人真係好清楚點玩
大家尻嗌完一輪就跑走哂
應該冇成功請到

幻想到你地有幾on9，好好笑

７、 浴缸遊戲

工具：面 （最好是長壽麵） ， 香油 （進貢用的） ， 雞血 （一碗就夠了）

地點：沒有什麼特定的地點， 人少就可以了， 最主要的是有一個浴缸。

下面我來演示下：

為了表示對神靈的誠意， 你必須一絲不掛， 一個人進浴室 （我還要說的是不能在浴室裡脫， 當然， 家裡必須沒人） 。 進浴室後， 把裝面的的碗放在更前， 磕三個頭， 再把香油倒進面裡， 再磕三個頭， 最後把雞血倒進碗裡， 在磕三個頭 （還有點我要說一聲， 磕完後千萬不可以抬頭， 無論你聽見或看見什麼， 除非你不想活了） ， 聽到什麼聲音後再把碗裡的雞血倒進浴缸， 然後你再躺進去。 。 。 （按我說的去做， 該出來的就會出來的）